 19:44,  1 марта 2019
Пожавший руку Путину больной мальчик умер отрака
Боровшийся с острой формой лейкоза десятилетний Коля Кузнецов скончался в реанимации столичной клиники Димы Рогачева, сообщают «Вести.Ru». Это произошло еще 19 февраля, но известно стало только сейчас.Перед смертью он успел реализовать свою мечту и пожать руку президенту Владимиру Путину. Мать мальчика Елена Кузнецова рассказала изданию, что глава государства позвонил ей и принес свои соболезнования, а также прислал огромную корзину красных роз на похороны, которые прошли 23 февраля, в День защитника Отечества. Церемонию оплатили администрация Кисловодска и губернатор Ставрополья.3 марта в военно-патриотическом центре, где он занимался, в память о нем пройдут соревнования кадетов.До болезни Коля занимался самбо, вольной борьбой, изучал английский язык и играл на домре.5 декабря Владимир Путин посетил форум добровольцев России и ознакомился с проектом «Мечтай со мной», который исполняет мечты тяжелобольных детей. Президент выбрал пять конвертов с желаниями, одно из них принадлежало Коле Кузнецову. Мальчик встретился с Путиным 27 декабря в Кремле. После беседы глава государства пожал ребенку руку и расписался на его форме для занятий самбо. Мама Коли признавалась, что раньше ее сын не был в Москве, поэтому президент исполнил сразу две его мечты.
